Palloküll Sila Jaan tunnistap temma om nennu kui nie Könno rahwas Kahkwa naist Ewa Ramman om ülle seitnu, temma om ütte ainu Frits Pedosone tundnu.
Parma Karl wstutap neid om pallo olnu sus selle berrast temma ka ei tija enne Griggule Michkle keen om ohja olnu.
